今年真係賣撚晒D倍升股

吉利 11蚊放
融創 10蚊放
金斯瑞 4蚊放

咁有無學到野？

10蚊放 你都幾唔等得喎

上左堂比保本以外最重要既一堂

我都係咁話

賣唔緊要 唔對路要追番

唔緊要仲有一大堆蚊型落後股任君選擇

係囉做咩唔追 我恆大由九蚊開始 每賺三四蚊就走 前後賣咗都五六次 到而家三十蚊都仲玩緊 中間啲升幅都賺少咗好多 始終都無乜信心 長揸唔到 見到有錢賺就好想放 入咗手先安心啲

巴打精明玩法

有時真係要認衰仔
1. 賣錯左,趁未走遠好追返
2. 唔好咁度縮,買入價貴1毫1仙唔好計較,飛上天都果斷改價追
3. 都有唔少人安慰自己話呢隻走寶玩第2隻,其實仲可以回頭就唔好放棄住

人人都年頭買股 你就出貨俾人接

lm

下次有野賣上黎通知聲

可唔可以買下隻聯旺